咪撚再糾纏林鄭用咩字眼喇 佢話撤回你都唔信㗎喇！

撤回之後都可以重啟 問題係你對個系統無信任呀嘛！

聽日佢用"灰飛煙滅"，你班友又跟住drill呀？

搵個黑警打你兩嘢，全部人又去哂drill黑警？

咁人哋咪想點就點，舞嚟舞去呀？

無眼睇。

直接講普選，得未呀？到時機未呀？屌

推

真

一有普選
全部訴求即刻做到

一陣撤回轉個名整條差唔多既出黎

撤回就係要喺立法會提出我哋先收貨

人講咩 就跟住轉哂去講咩
傻撚咗呀？

屌你啦
徹回完之後立會成個flow唔同左
已經唔係信唔信嘅層次
分化狗

撤回之後要再推要重新黎過，耐好多
你係三毛分化定無留意新聞？

啱 只有真普選先可以改變一切，就算用選票諗住改變立法會都可以搵埋d濕鳩理由dq你

分你老母臭閪呀！

我諗大家都係講緊邊樣緊要啲啫
七大訴求繼續堅持

on9
撤回都唔講得會應你普選?
你有咩信心拉人去撐
分化狗

你keep住同林鄭drill喇
佢下個term就係"灰飛煙滅"
燈柱keep住起
暑假一完就玩完

撤回同普選,5樣野全都要

捨難取更難
唔係唔要講普選
但點解要唔講撤回
分化狗

lol
你keep住drill喇 drill到暑假完 ok?

我諗樓主意思係大家要直接嗌真普選
巴打意思係一日不撤一日未完

其實大家冇衝突的

咪係 就算聽日佢話條例已經陷家產都唔會信佢架啦

絕不接受任何妥協

政府已不能信任

自由正被逐步侵蝕

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

我要真·雙普選！

刻不容緩！！！

撤回係有法律效力 點可以唔糾纏

慘撚到

唔明你擔心drill緊乜
4訴求已變5，依家加到7
有咩問題
分化狗

佢下個term會係"灰飛煙滅"
根本玩你班人喇 feel唔到？

ok lol

問題係外媒被誤導

係架 但唔明點解唔比講撤回
你唔講撤回講普選
佢重推 個時民意散哂又點救
冇撚腦

pish

Action speaks louder than words

徹回 先有法律效力

如果咁就收貨既話， 暫緩果時都應該收貨喇

我地係要五大訴求之一既徹回!
而五大訴求亦一個不能少!!

提普選都係玩分化
我真係睇唔透

你唔比人同步提
逼人2揀1
就係分化狗

普選為主 撤回字眼為副

我邊有叫人2選1

黑警都係一個好危險既機構

反對黑警唔算DRILL左

社會容忍到黑警咁暴力，以後就無人出黎

一日不撤回修例，有關草案都彌留在恢復二讀狀態

我有喺其他post講堅持七大訴求嫁
我只係講出我理解到樓主嘅野
係大家覺得個priority唔同

我睇法係一日不撤一日未完
純粹覺得真普選都要多啲noise

咪撚糾纏
咪drill

依啲字眼係乜

人地講壽終正寢
我地講咁樣唔係撤回

你叫人唔好講，唔係2揀1係乜

你都戇撚鳩
港共就係想一步不退 咩都唔比你
而家就要直接 解決最大根本問題

我直接講 我要自由

一、講普選
二、只要佢重推 我地就重演612齊裝版

認同
係佢特別巴鳩閉
都唔撚明個記你老母會岩岩完左就話人drill
退一億步drill左其它訴求又唔會消失
佢就講到一提就冇得講普選咁

反黑警都叫drill ?
屌你老母啦分化狗

撤回字眼為副?
咁你再睇睇你既標題

你係叫人放棄"撤回"既訴求喎

啱

盲閪
咁其他野又點
4大訴求個啲一定要一齊講
乜野叫直接解決最大問題

重啟可以再反

唔撤就係一世

一句講西：撤❗️撤❗️撤❗️

點解都今日都仲有咁多人唔知撤回即係乜....究竟係仲未學會睇新聞定根本唔care

咪係 柒撚鳩鳩咁吠都唔知吠乜

盤棋都捉到咁大，仲執著同一點。
香港人，我地依家變左有七大訴求啦

推佢落台普選就唔驚惡法重推

仲係柒下柒下
佢如果應承得普選
就解決晒所有訴求啦
你明唔撚明呀

yes

再講多次

七大訴求係齊上齊落
一日未撤一日都要出黎

宜家只係想多啲人一齊嗌真普選

我冇資格講樓主個標題係咪誤導/要人二揀一
我只係想大家知其實我地係一致嘅

一點都沒撚搞掟，搞咩撚其他？
死仆街，完全絕望了

on9仔，撤回先有法律效力
同埋宜家系去屌9距，
想溫水煮青蛙啊嘛，梗系要屌到矩飛天

明你條鳩
再退一億步應承有普選
但佢一樣可以係任期前重推
我講緊同步爭取呀
屌你老母弱智仔

法律效力問題，唔係信唔信

收皮la,吾drill 宜家玩完啊，OK？

重啟可以再反❗️
唔撤就一世❗️

唔會放棄五大訴求
但一定要佢講撤回
佢講撤回某程度上係向我地屈服
到時要食住個陣爭取埋其他野

我諗777唔肯講撤回都係因為怕做左第一次，會有第二第三無限次

大家齊心 負評 上一頁

回歸初衷，我要真·普選

所以就話你戇撚鳩
而家美國都推個波叫你地爭普選
仲比機會港共拖???
有機會都唔識把握

人命都跳左了

唔可以就咁放棄「撤回」呢2個字

爭取唔到撤回，我地點對得住英靈‼️

係呀屌 真普選啦

徹回係法律字眼
壽終正寢唔係
徹回之後想再推
就要由一讀重新開始
壽終正寢要復活
恢復二讀就得
咁都唔明？

唔好俾政府帶風向

其實想講好耐，200萬人出嚟嘅好多都淨係反送中，林鄭玩嘅文字遊戲可能真係令好多人已經當完咗件事，如果個重點再集中喺反送中&林鄭下台係令事情有阻進展，因為萬惡之源係中共，所以係時候推真普選，另外可以推社會信用評分系統呢條仆街政策，keep住民意&運動風氣，話俾港豬知一日冇真普選，一日都沒完沒了

屌你真係弱智
講明同步爭取都睇唔到

仆街原 條九龍堂#68930 係鳩毛熱普城
晒撚晒時間回佢

死撚開啦鳩毛 搵你條青山國屍含撚啦

其實兩樣野係可以一齊做，
唔明啲人係咁屌做乜....

正面回應唔到?

回你老母閪
回撚左 你都唔撚識睇

林鄭下台，真普選，追究黑警，釋放義士

點解要因為爭取真普選
就自我放棄晒其他訴求
而家有人話唔爭取真普選咩
你知唔知撤回係一個程序嚟
佢做咗，咁即使佢重啟都要重頭嚟過
佢唔做呢個程序
條議案仲係繼續二讀狀態
一日會議已經可以三讀埋
仲叫人唔好糾纏字眼 係你唔理解7婆做緊乜咋
只要民意唔再focus係議案度
佢隨時都可以叫大口狗排返二讀上嚟
要玩嘅，係應該喺不斷推新動議去阻佢恢復二讀
(除非佢宣佈二讀為撤回而非討論議案)

例如
徹查警方濫權
動議成立獨立調查委員會
對特首同問責官員提不信任動議
動議公開智能街燈數據給予公眾知情權

最低限度都要普選立法會！

再同你多次
同步爭取有咩問題

撤回 & 普選 兩樣都要

冇 唔明講普選有咩問題

普選都係選佢既人，其他人冇得入閘

我7樣全部都要，吊你老母

啱，俾你拗完都無用。
最緊要係救到義士

唔正面回應我 你咁做有咩用
你咪屈我係熱普城囉
共產狗最鍾意用依招搞分化

仲有，我哋唔係要普選
係要冇831框架嘅真普選

警權過大 普選 兩樣嘢一定要搞掂

真普選！真普選！冇真普選係問題根源！

Agg

我咪話冇問題囉
我講同步爭取
你係冇睇哂我覆乜就屌我定點

係唔係自己心照啦
人地講最後都係要真普選
你就講乜春 2選1 放棄其他訴求

真普選總站 所有訴求 係每一個站

冇真普選只會有無限問題令我地上街

撤回咁簡單都唔講佢會應承你搞普選?

得我一個人咁講?

依家就叫人心照
咁樣講會覺得有信服力?

係時候全面針對警犬 今日唔平反
下次示威就變左一貫做法

佢單方面講無用架. 死亡都要有死亡證先得架. 議事規則講明只有提出「撤回」先至真正kill the bill. (亦即係為條例加上死亡證)

就係要做到一步不退
驚一退江河崩堤
咁仲唔直接打佢要害算?
仲打佢手手腳腳?

佢只不過係想分化

怒食負評

你睇我幾撚慘

我個諗法其實就係你講咁樣

無話give up

立法會議事規則
第64條
法案的撤回或押後處理

(1) 負責某法案的議員或官員，可在立法會開始就該法案進行二讀或三讀的程序時，宣布撤回或押後處理該法案。
(2005年第74號法律公告)

(2) 負責某法案的議員或官員可在符合以下條件的情況下，在立法會開始就該法案進行恢復二讀辯論的程序時，宣布撤回該法案 -

(a) 恢復二讀辯論的目的是為了作出該項宣布；及

(b) 該目的已在根據本議事規則第54(5)條(二讀)作出恢復二讀辯論的預告中述明。
(2005年第74號法律公告)

(3) 負責某法案的議員或官員在根據第(2)款宣布撤回該法案時，可就與撤回該法案有關的事宜向立法會發言，但該等發言不容辯論。 (2005年第74號法律公告)

巴打多謝你
嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚

取消8.31 條款先可以再傾

咁爭取好嗎

點解其他人會覺得not the time去講真普選

Agree

聽又好唔聽又好
如果你係表達得唔好
同上面有人講嘅同步爭取一樣嘅
咁咪同路人囉

支持你樓主
字眼根本唔撚係重點 抽夠水未 其他訴求呢？

點解咁多正皮

可唔可以講下邊七大 跟唔到

無人唔爭取
你冇留意71立法會宣言
宣言5大訴求入面已經包咗真普選
而唔再係叫林鄭下台
只係好多人仲click咗係舊5大訴求度

而家最新訴求，係要加埋
6. 反對大灣區社會評分制度
7. 停止並拆卸智能街燈

我有第個post講同一樣嘢 你自己睇囉

議事規則係立法會開始就該法案進行二讀或三讀的程序時先可以撤回
佢依家公開口講撤回 其實都冇法律效用

就係中意玩鳩佢

777咁死硬派係人都知佢一個訴求都唔會同你deal。
依家外國出埋聲通水提普選，個著眼點係咪可以放多樣落普選到

Thats why 根本無得係咁加長條list
係就真普選為主 其他為副

推啊
太著重撤回都唔好 一撤我地散咗 點救義士同追究警察 點擋下一條條例
最好係普選once and for all 當然我唔介意更進一步
大家已經知暫緩唔等於撤回架啦 嗰位巴打唔駛係咁屌人分化狗 你亂屌同路人 同路人都會嬲

條list會一路加長
我覺得應該真普選為主 其他為副

已經過左20年同人地個人權法案都ready緊 la ，我覺得唔係not the time 而係last chance tim

依家係政府個姿態問題
死都唔用撤回即係表示政府點都唔會同市民妥協
就算廢除逃犯修訂都唔會用市民想要既方式
簡單黎講今時今日既港共政府依然都係一副高高在上既嘴臉

唔撚好再叫下台啦
有咩意思

條八婆一開始就撒回， 扮同情烈士就唔會有咁多野發生， 多謝港獨之母

真各有各做：

可能有人會堅持程序上撤回
有人覺得係時候推獨立調查上高d位置

其實大家無衝突，一樣可以各有各做
五大或七大訴求目標都係一致
各有各做仲可以避免流失一d收貨淺黃人士

佢哋面對唔到現實
最根本現實係唔推翻共黨唔得
我已經就住講真普選 估唔到反彈都咁大

釋放撤控義士
改革監警制度
還我雙真普選

1.徹底撤回修例

2. 收回暴動定義

3. 撤銷至今對所有抗爭者控罪

4. 徹底追究警隊濫權

5. 實行真雙普選

6. 永不落實「社會信用評分系統」

7. 移除全港「多功能智慧燈柱」

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。然則諸侯之地有限，暴秦之欲無厭

agger

Push

重新再嚟有幾難
今次呢條條例諮詢期得廿日
再推嚟個短諮詢期，首讀再跳過法案委員會上大會
依家根本問題係政府誠信破產，無論佢用咩字都無用

推

不要說智慧燈柱，試著說監控燈柱

Show Blocked User - 曹雪芹天下無雙

同你講要先搞掟撤回

無撤回其他野都免談，一樣野都唔到想搞其他

發夢！

唔好理佢用咩字眼 亦都唔好再俾佢係到轉移視線
政府冇政治能量去推動呢樣政策
建制為選票更加唔會推
反而集中注意其他訴求
同埋政府後續嘅手段，例如全城監控嘅問題

事實係，撤回只係確保現屆立會唔提得。
下年選完立會又拎得返出嚟

係時候爭普選

政府夠話今屆立會唔再提，再提都由法案委員會嚟過。
不過撤回都係確保今屆立會唔再提，下年選完又拎得返出嚟。

當然，林鄭係咪咁有政治頭腦係10月到下年7月拎返出嚟就大家評論啦。

逃犯條例作為大灣區融合統戰計劃第一步，中共點都會拎返出嚟，香港人要準備長期全面應對啦

估唔到反彈咁大

所以應該直接 真雙普選

你知唔撚知幾大分別呀

撤回,係要佢做立法會程序上撤回
撤回左佢就要3個月後由刊憲重新開始
正常程序起碼要行一年半載
更何況佢夠膽3個月後推返出嚟
我夠膽3個月後再出嚟屌佢老母

而家佢用埋d咩壽終正寢
屌你上到立法會有咩效力？係無效力呀屌你老母
轉左個字,實際行動無分別
咁都收貨我地遊行左咁多次為乜？
死左果4條人命,又為乜？

撤回,係絕不容許妥協嘅條件

無話唔提 係要真普選為主

岩呀 依家係要調查黑警同埋我地冇人犯罪

做嘢先
你班仆街繼續drill 包保下一次又有另一個term

佢口講撤回 立法會程序上都係冇效力
撤回要上2讀大會 官員宣佈撤回
先係真撒回

公道d法律上都唔接受林鄭鏡頭下嘅撤回，
一定要二讀上返大會由政府宣佈撤回先叫完整法律程序。

所以聽日就算林鄭話撤回大家都唔好咁易就範

其實係無錯

比你快一步

所以而家立會都休會，10會再講撤回都未遲，而家可以先放大其他訴求先

林鄭喺立法會疴咗堆屎
唔該返立法會有法律效力地咁抆返乾淨佢

我當惡例以後唔重提
咁班義士呢
係唔係唔洗理班義士先
依家要求佢全面釋放由6月9日開始到7月7日被捕人士
永不追究!
仲有黑警暴力行為
成立獨立調查委員會!

呢個而家係首要，等立會開返再講撤回

「壽終正寢」並無法律效力

岩, 敵人都已經有其他行動, 我地都唔應該停留係原地

19 才子一早都講過
不過比人負皮
其實就算林奠而家話撤回又點
過一年佢再推過都可以架

直接要真普選啦
無謂同林奠泥漿摔角

陶傑: 就是要脫光

真普選！

推
見到出面班on尻係咁講字眼 咩唔認輸又盛
屌 而家唔撚係發牌氣 嬲尻嘅時候

又裝cam又評級
大把野做 咪消民意

咪撚牆頭草啦。
而家唔係捉字蚤，
而係字眼上真係好重要！
尤其有文件記錄嘅野！

正解

而家好多人將重心放晒落撒回度，又不撒不散又剩，一陣佢真係講句撒回，你叫d忽然政治撚點樣跟。

所以應該早d將focus轉去普選，五大要求太多，你估嗰二百萬人，有幾多萬up得出邊五個？

咁點解死都唔肯用撤回
用左撤回肯定好多人會唔追究

法律上冇錯，
但政治上一樣好多人相信林鄭唔敢一年之內再推而收貨。

要點樣說服到人佢一定一年內再推？
咁樣先會令人明白堅持撤回嘅意義

嗱，你唔可以assume 777佢幫手助攻
曳曳要扣分 -777

所以寧願佢唔用撤回，
咁先可以繼續用民意去擺其他訴求出嚟。

一個撤回個個走晒就冇人要求獨立調查委員會，濫權濫捕政治檢控嘅問題，仲有之後一大堆中共壓落嚟嘅政策。

反正我就唔信林鄭玩咁大下年7月之前嚟返出嚟，建制都仲擔心選票唔會同你癲，keep住呢個民怨先係有用。

法律上佢撤回左都可以再推

冇錯，
死口唔撤仲好，
可以keep住民怨，
呢股力量可以做到好多嘢，包括獨立調查，停止政治檢控，雙普選等

直接雙普選

推 根本唔使問責既話佢用咩字眼都唔可信 因為佢講撚晒

平心而論
依五大訴求係好basic既野 擺明佢地做錯
如果依五大訴求佢地都唔撚理
真係唔好奢望佢依個時候會理你個雙普選
一撚定用「循序漸進」西撚走你

再提再反再野餐

立場要企硬，其他免談‼️

長期目標：雙普選
短期目標：1 徹銷示威者控罪，2 成立獨立委員會調查警察

應該唔敢掛
佢咁樣再整 又出200萬人 永世都唔洗收返台灣了
除非佢諗住靜雞雞拉晒嗰200萬人去勞改 再推

唔係唔理，5大訴求一樣係度，只係be water,
按需要放大其中同調次序。

既然大家咁唔相信政府，
就算佢而家電視機前宣佈撤回都一樣可以反口，一日未上立會恢復二讀係會上宣佈撤回都係廢up,

大佬10月先恢復會期呀。
而家佢話撤咪即降溫，立刻走咗一半人同你爭取其他訴求。

要keep住呢個民意民怨溫度去爭取其他訴求尤其獨立調查委員會警察濫權政治拘捕仲好，10月前死人都唔好比佢講撤回，淨係講撤回講唔到10月，要放大其他訴求先可以將民情keep住發酵

唔係而家降晒溫10月冇人記得，佢唔係立會宣佈就前功盡廢

其實有班友只要有人提話將重點放係其他地方就話人收貨

五大訴求

1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

你喜歡可以變廿十大訴求添，但戰略目標一複雜就易分散然後失敗，你最好先搞最易或最迫切嘅目標先

（理性討論＋法律撚請入）點解林鄭咁堅持唔撤回？同被控暴動義士有關？

救義士

條例唔講字眼講咩呀？撒回兩隻字都未聽到就FF 有真普選？

到底幾時變左七大 七大係邊七大

其實佢突然企得咁硬 我理解係佢已經覺得唔武統係無可能得到台灣

我理解係 習近平已經決定徹底鐵腕

林鄭死都唔肯講撤回 其實係提晒水

你地都係唔識爭取真普選

到之後就十大 百大
因為你唔解決核心問題
打佢稻草人冇意思

雖然我認同你講嘅野
但見到你依啲成日屌人分化嘅人就唔開胃

我諗佢意思係……你唔駛花太多時間嘈壽終正寢是否等於撤回，你睇林鄭見記者個post，幾乎全部講呢樣，乜研究文字係我地目標之一咩，其實一句不撤不散就算啦

同意
推

[url]壽終正寢某程度比撤回更強勢

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

唔講清楚咪有依啲咁既人
今日都見唔少啦

我要真普選

爭咩啊
溝埋一齊做撤回普選啊笨
明明大家都係做同一樣野
死都要坳

佢地唔係唔知兩隻字有咩唔同，而係覺得政府短時間內唔會再推，學樓主講，佢下次再用另一隻字，你係咪再嘈? 唔好將個戰場移過去文字遊戲到，林鄭連續兩次唔肯講，佢應該都準備左係呢個戰場同你慢慢玩，由議會制度到文字同你慢慢玩，你確定要係呢邊磨？記住，唔好意氣用事

其實係唔信個政府同林鄭，唔係字眼問題，倒果為因

記者會開左幾個鐘
樓主開post時間就更早
一日都未夠就話比人引左去第二度
講到眾人皆醉
其他訴求已經比人忽視咁
係咪合理呢

PUSH

係屈服問題 佢連少少野都唔肯認輸
你想佢比真普選你?

推
dklm
點解要同佢玩文字遊戲

普選呀
dklm

呢個模式同上次好相似，警察打完人，林鄭出來講野，之後成堆友講兩隻字有咩唔同，其實唔少巴打講緊重點要放警察濫權到，因為呢邊佢地完全無縮過，而且會令我地坑爭成本大增而佢地又唔駛負責，唔可以比佢地甩到身呀

係，個條例我都相信佢係好難短時間內再推，確實壽終正寢定講唔講撤回已經分別不大
但如果就係連撤回只係字眼上咁簡單（對我哋嚟講）嘅嘢佢死都唔肯講，呢個已經係五大訴求裡面最易做嘅佢都唔肯做，乜你覺得其餘果四大訴求佢會肯做咩？

[正視聽]五大訴求，絕不退縮

佢肯講徹回先算
我實收貨

都要重新黎過

push

事實上依家係：
暫緩（冇意思）- 裝燈柱 - 重啓二讀 - 冇人敢出黎 - 過埋

講完我都唔會收
下個立法年度重啟就得

點解要刻意唔講撤回，要講壽終正寢，就係想之後再推

就算佢講撤回，我地都要繼續爭取我地訴求

樓主連循序漸進都唔識重咁串
重要咁多正皮

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

OK 循序漸進 我每個月比類似 送中咁既野你地玩
等你地每個月 都有唔同目標 要解決晒先好再前進
到2047 港共 部署好晒 監控系統 先比你地玩普選

林鄭不說「撤回」送中條例，講咩送中條例「壽終正寢」, 係因為立法會議事規則根本得2 options, 「暫缓」,or「撤回」, 即係咩呀? 即係nothings ever changed ar, 仍然係「暫缓」咋
甘乜內容都無, 點解佢龜缩甘耐特登走出黎講? 因為佢想誤導市民同外國記者, 減少大衆關注同外國壓力呀, 而5大訴求入面d外國最關心既, 當然係最切身利益既送中條例啦(actually so as many 中唱間), twitter不少外國press已開始話無左啦危機解除左, 甘中共受到既壓力少左, 你話示威活動會點走向?
佢而家玩文字遊戲,帶緊强風向呀, 我地重唔糾纏林鄭字眼,宣傳澄清帶返風向, 就好大件事啦!!

真係講撤回
之後要再推需要好多步驟

一定要確實咁講撤回先算數呀！！！！！

林鄭下唔下台反而冇咁重要
當佢聽日突然劈炮
換張建宗好未，一日唔講撤回
佢可以上任即刻繼續推
明唔撚明呀

如果唔係佢就晨早講撤回啦使壽你老母？？

其實我直頭想講推翻共黨
我知班人思想上未ready 已經退一萬步講真普選
好撚sad 明明5年前佔中已經講真普選 而家竟然學政府啲term講循序漸進

推，普選先可以解決所有問題，仲有個垃圾信用評分，食屎。

鬧得好
完全唔明點解要纏繞喺個字眼到

人地美國二戰都識玩跳島戰略啦
知打本島先有用
係呢班人要係 D島仔玩到你死我活

I agree普選係最core既solution, 但唔係唔糾纏字眼, 呢件事可以進一步話比大家聽, 林鄭特登走出黎玩文字遊戲fake你呀, 所以點可以靠中央選既人?

撒回呢兩個字係有法律約束力 重啟要由頭黎過
而壽終正寢係四字成語冇法律約束力
即係話到而家都只係暫緩 一開就又係二讀

普選啦. 其他的都是廢話.

如果係咁諗就唔會彈個泡菜魚出黎啦
武統得兩個結果 中共輸或者攬炒全世界

推一推

同意

睇下留言
撤回有法律約束力係要開二讀
佢口講撤都係冇
但依家開唔到大會呀

加左信用系統同監控燈柱

大家請廣傳 ***七大訴求*** （已經唔止五大訴求）

根本一日無普選，以上講嘅嘢都會繼續，不斷發生

所以，[size=20]爭取雙普選，刻不容緩[/size=20]

時間無多啦，要集中火力
再拖一陣，就開學
再拖一陣，就信用評級
中間仲有無數議案同你玩，消耗港人士氣
唔全民覺醒爭取雙普選
目標一致
係乜都輸晒